中國動作一件接一件

當外面依然爭議黃店的時候，其實大事件已經一日比一日近。

#解放軍 軍機繞台、空中實彈演習、解放軍東部軍區徵人、中共方面放風可能於香港將全國性法律實施、中國GDP大跌、護照申請限制、嚴令軍糧不可輸出、大購糧食、央視要求人民小心間諜是一件件個別事件，但顯然是大事件快來臨的信號。

雖然解放軍軍機繞台一日比一日密，但如果加上解放軍東區軍區徵人就事情非同小可。事實上，解放軍東部軍區領導和指揮的地方為台灣對岸之華東地區，包括除山東外的江蘇、上海、浙江、安徽、江西、福建，明顯目標劍指有日美互保的台灣。

經濟方面，中國破天荒GDP大跌，加上3月底外匯儲備較上月下降460.85億美元，至3.0606兆美元，創2018年10月以來的新低，亦遠低於市場預期。換言之，與早前牆內流出的「不可以也不可能理賠給各國，無可避免要大出血」說法吻合，假若中國處於戰爭狀況，#香港 實行全國性法律的話，有可能由香港儲備到食糧都會有機會被徵用，對異見者方面可以以間諜名義處理，對反對者之力度會比以前更大。

根據Aircraft Spot消息，今日美軍RC-135偵察機再度於台灣附近出現，對上一次於15/4出現，換言之密度比之前更大。一而再再而三提醒大家東亞局勢變化，希望大家居安思危，以免二戰 #香港人 的錯誤重犯。

-: #Twitter

IG :

撰文：K's Aviation